點解突然多左咁多個會員名係全英文既人開post

唔知係咪細佬我見識少，
突然今日下晝好多個名係全英文（xxxxx_yyyyyy)咁既格式既衝出黎開post屌鳩退落黎既黃店/連登仔。

7月1，維園見

有無例子

你咪佢哋同事囉

喂你講乜撚野我中文名嚟

而家靜左少少，但頭先係一大堆英面英文名e.g. Kelvin果類然後後面跟住個學外國姓氏既姓。
唔知係咪出名五毛定pr公司